區選之後：林鄭月娥拒撤理大包圍 稱是執法行動

行動唔可以停😡😡😡

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推！！我地唔可以停

死線公投 我地要ready開花了

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

佢有鬼權力叫差佬撤咩

攬炒之母

上星期已想盡辦法攪個大型圍理大，亦都到每篇文推行動，結果你睇吓喇！